而家正版gta online有咩野好玩？（唔計私服）

Server廢撚到...2020年 好似2008咁

入到去好似LA lockdown疫情好嚴重咁